遊行集會安全提議。入嚟睇睇，諗諗佢。

遊行集會不如去山頂、半山等有錢和外國富人聚居的地方。

1. 警方唔敢用催淚彈、水炮，見人就打。
2. 有錢人對政府先有約束力，更快見效。
3. 保護老弱婦孺。無論係警察在車廂見人就打，或者巴士行到一半要落車行，佢哋都會頂唔順。

當攪唔到有需要的無辜市民，示威者不會受到生命威脅，長遠來說運動會得到更大的支持，國際社會也有更多時間幫助香港人。

Be water，不一定是全港廣泛地區大驟雨，導致低窪地區水浸，也可以是局部地區豪雨，山泥傾瀉...水是流動的，山頂的朋友都要照顧到，去D之前無去的地方。

呢啲地方通常一條路出入

通常有錢佬會歡迎警察做嘢
即係唔洗催淚
係咁見人就打就得